有無巴絲打可以幫手係日本買2件衫

想買返uniqlo u 男裝2件衫
香港鋪頭唔多覺有
日本uniqlo官網無得賣
但係官網check到部份實體店有賣
有無人咁岩去旅行/住日本可以幫下手
少少車馬費當然唔少得 不過唔多

Ok

裝你兩件衫要俾行李費你都未計

純文字分享

可以幫你

圖呢